【adidas限量波鞋】南亞排隊黨50人打尖 新城市數百人排隊爆衝突

瘋搶adidas的限量版波鞋，更爆發衝突及肢體碰撞！今日端午節（7日）早上，adidas推出限量版波鞋，不少市民提早一日到店外排隊，等待今早的公開發售。不少專門店外排隊黨及南亞裔人士聚集，當中有排隊人士爆發衝突，警員到場維持秩序。於旺角排隊的何小姐指，她昨午到場排隊時，頭位已有多名南亞排隊黨插隊，至今早更有50人打尖。至於新城市廣場有約400人排隊，其間更有內地人與保安員對罵，直斥排隊安排混亂，多名警員維持秩序。

我們也是在這裡排隊，手機有證據你需要看嗎？我們買不到，誰也不能買到！

排隊黨與市民發生推撞

今日（7日）端午節早上，本港多間adidas的專門店外排有數十人，夏日炎炎仍堅持排隊，原來為了購買adidas的限量版波鞋「YEEZY BOOST 350 V2 BLACK」。有市民為購買心頭好，不惜凌晨開始到店外排隊，但南亞排隊黨出現，有人意圖打尖及發生推撞。警方於今日凌晨起，接獲至少四宗相關報案。

沙田新城市廣場 有人圖推欄杆衝商場

早於今日凌晨5時10分，警方接獲報案指，沙田新城市廣場當時有很多人排隊，希望進入商場等待門市開門。其間有人想推開欄杆衝入商場，他擔心會發生肢體碰撞於是報警，警員遂到場維持秩序。據現場可見，至早上新城市廣場內已排有近四百名市民，他們亦在職員及警員安排下，於商場內排隊。

內地男：我們買不到，誰也不能買到！

至早上約九時，商場內約有四百人排隊，當中有不少內地旅客到場。其間，有數名內地人因排隊問題，與商場保安員爭執。有一名內地男子叫囂指，「我們買不到，誰也不能買到！」「我們來香港就是最多，反而是最後一邊！」之後有多人以普通話回應指「好！」其後，有港人亦加入罵戰指：「𠵱家唔係買唔買鞋，𠵱家係權益！」由於現場多人情緒激動，警員到場維持秩序，並呼籲排隊人士冷靜。其後adidas職員開始派籌，不足半小時已派完。

狗咬狗

南亞狗對支那狗

我們來香港就是最多，反而是最後一邊！

咩意思

南亞打尖打人
支那都識攬炒
香港人最淋善

蝗加蝻有綠（警）